{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100654",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페오븐"
    },
    "text": "カフェオーブンは、2006年に麻浦区弘大にオープンしたおいしい小豆とケーキが有名な店です。 そして2014年5月に道峰区倉洞に移転したことも教えてくれます。 カフェオーブンでは、故郷で直接栽培した小豆で作った様々な小豆デザートが楽しめます。 かき氷、あんこコーヒー、あんこアポガートなどが用意されています。 これらのデザートは添加物や防腐剤を一切使わずに作られているので、健康にも良いでしょう。 カフェオーブンの代表メニューである手作りケーキもご紹介します。 この手作りケーキは100%動物性生クリームと牛乳バターで作られていて味もいいです。 また、キム·サンヒョンロースターが炒めた高級豆もおいしいと教えてくれます。 このカフェはグルメXファイルに出演したカフェとして有名だそうです。 営業時間は毎日12:00~23:00で、日曜日と月曜日は休みです。 倉東駅の2番出口から7分ほど歩いてくると、場所も教えてくれます。 また、双門駅から道峰山方面へバスに乗り、次の駅で降りると2分の距離に位置していると知らせてくれます。 メニューも紹介されますが、ミルクパッピンス、コーヒーパッピンス、あんこ粥、あんこアフォガート、あんこコーヒー、ケーキ、手作りケーキ、もち米パイ、アメリカーノなど様々なメニューがあります。 最後にバンショーとレモンティーの価格も紹介されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェオーブンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "カフェオーブンは2006年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンはどこに移転しましたか？",
            "answer": "カフェオーブンは2014年5月に道峰区倉洞に移転しました。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンで楽しめるデザートの種類は何ですか？",
            "answer": "カフェオーブンでは、かき氷、あんこコーヒー、あんこアポガートなどの様々な小豆デザートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンのデザートはどのように作られていますか？",
            "answer": "カフェオーブンのデザートは添加物や防腐剤を一切使用せずに作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンの手作りケーキの材料は何ですか？",
            "answer": "カフェオーブンの手作りケーキは100%動物性生クリームと牛乳バターで作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンの代表メニューである手作りケーキは味はどうですか？",
            "answer": "カフェオーブンの手作りケーキは味もとても良いです。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンではどんな豆が使われているのですか？",
            "answer": "カフェオーブンではキム・サンヒョンロースターが炒めた高級豆が使われています。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェオーブンは毎日12:00〜23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カフェオーブンは日曜日と月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェオーブンは倉東駅の2番出口から徒歩約7分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "双門駅からカフェオーブンまでのバスの乗り方を教えてください。",
            "answer": "双門駅から道峰山方面へバスに乗り、次の駅で降りるとカフェオーブンからは徒歩約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェオーブンのメニューにはミルクパッピンス、コーヒーパッピンス、あんこ粥、あんこアフォガート、あんこコーヒー、ケーキ、手作りケーキ、もち米パイ、アメリカーノなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェオーブンのバンショーとレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェオーブンのバンショーとレモンティーはそれぞれ◯◯円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 597
    }
}